<div style="border:3px solid #10cbdf;background-color:#e7f9fb;color:#000000;text-align:center; font-weight:bold;">
<br>Reste informé.e <br>
Une fois par mois, j'envoie par e-mail mes prochaines dates et quelques news. <br> <br>
<a href="mailto:voi@riseup.net?subject=[contact]&body=Bonjour Charlène, je consens à recevoir ta newsletter concernant toutes tes activités. A bientôt, un.e nouvel.le abonné.e.">Clique ici, puis sur envoyer pour commencer à recevoir la newsletter VOI  
<br>
<br>
</div>

<hr>
<br>
<style>
.centrer {
  display: block;
  margin-left: auto;
  margin-right: auto;
}
</style>
